好記得問ex佢係咪鍾意咗第二個

果陣未分手
佢靜左幾秒 之後話
“你都feel到啊下話”
果下真係痛到心都跌埋出黎

點解要咁對我

佢提出分手之後幾日就就有新男友
仲堅稱冇俾帽我帶

有無whatsapp對話截圖

唔貼啊
同埋係打電話俾佢果陣講

臨別秋波
有冇中出數十回

又咁講, 佢起碼飛左你先, 唔係拖住你。
變左心就係咁, 你可以傷心但冇得勉強。

佢首先block左我1個星期先
問佢原因唔講
咁快又有新男友
果段時間發生咩事
都唔難估啊

我都係電話入面講呢句 心都痛曬

其實你個ex都起碼老實
我果陣問佢 佢同我講
「如果你咁諗會舒服啲 咁你當我係啦」
講到好偉大
點知原來果陣係同條仔係酒店房

有良知

我都有問佢 你係咪有拍拖啦？ 佢睇咗唔答 其實有答你已經好好喇 唉佢老味

Gay

有啲嘢feel到都唔好問 因為九成feel中
繼續呃自己